問大家一句 依家full gear去煲底會唔會比人拉？

相信只有大家可以安心full gear係煲底，一齊除gear果一刻，先至係真正勝利。

大家一定要記住依個問題，每次政府有所謂讓步，都一定要問下自己依。
諗下自己初衷，諗下梁義士既遺言。

五大訴求 缺一不可
8/9 請求美國國會通過人權及民主法案集會
請入908公海link

幫手去twitter做文宣